民宣少咗，係因為市民覺得而家的行動冇用，係我地自己的錯

你話開記者會，但入唔到屋有咩用？
你話杯葛狗記者會，但人地日日tvb日播夜播入曬屋。

民宣少，係因為我地自己停留係同溫層啊！

快啲諗一啲入屋，針對大眾的行動啦，香港等餵食的人佔大多數，餵飽曬藍色野，就食唔落黃色野架啦。

同意 推

18區反TVB大遊行，同埋全民派傳單先係緊急要做的事

推

警察西係人人都知架啦，唔好再focus係警察黑材料度，而係要將哩啲黑材料帶入屋俾人知！

我地要行動post啊！！！